[非皇非馬] 馬德里 對 馬德里

0245

得皇迷睇波 ?

回錯sor9

hi皇迷手足

出現了

可能去晒睇雲爺爺

鍠4312

牙朗傳比個龍？

我係賤種真係打保守/死守算
唔係話驚失波
係驚整傷D人

馬會爭d

下體今日幾好

torres

首回合都係咁就唔洗咁柒

蝗都爭d

扭完唔傳出黎 on9

唔知施狗上場諗乜

卡拉斯高

獨撚到仆街

屌卡拉斯高扭到入去跌低

馬體幾好火，唔係冇機會

咁又唔同 呢場鍠明顯縮左先

navas

馬會1粒

1-0

支持underdog, 馬會加油

嘩,今場應該正了

追呀!!!!

上場啲角球搶點輸哂

加油

下體加油

假馬成日都讓俾真馬
呢場嬴輸都係真馬打決賽

主場球迷開心啦

馬會12碼

嘩屌

2:0

2-0

反cup了

2比0

絕地反cup

撲到都入

我睇緊電影定足球卡通

下體

皇馬做乜尻

仲諗住瞓，咁快2-0，起身了

上黎撚下班皇狗

hahahahhahaha

抵啦 爽呀

唔睇阿狗西波啦

Lmlm
利申 疤

痴線，今年啲歐聯咩事

馬體會入多粒

瘋狂創造歷史

下體會入幾多都無用啦
蝗d黑哨唔係浪得虛名

馬體好熱血

留個靚名

黑既 下體應該無12碼

真係唔撚信皇馬會出局

應該無隊夠祖打

Ching sick ball

痴撚線
主場無敵論

真係追到3:3球證就會做野架啦
急咩

球12碼好可疑，明明球速好慢捉路捉到應一應都撲唔出

牙朗好快會無啦啦入返球搞掂

Agger

留名90min拉膠絕殺

好彩無訓有睇

3:0就好睇

馬體會晉級我自貼

好睇呀

未開波買左蝗

咁快2:0已經好驚喜 球迷都收貨

same

而家再買 贏得多啲

haha 扯佢

買左馬體會x阿狗
吾該生性

比人拖起身

成個人拖起左

而家再買 針得快啲

pk仔成日都贏波

馬體會咩事

我平時行善積德有好運

焗攻點知攻得入

睇阿狗

爛仔波

踢撚爆佢啦
我輸都輸得甘心啲

下體又暴力

下體都痴撚線 係咪都踢落去

君子之交

皇好似未試過無波入

有啲似14年個隊

其實賤種點都會入到一球 睇下下體入唔入到五球姐

卡斯米路 永遠不紅既男人

會唔會好快無體力

無啦啦咁撚鬆手 黃啦屌

成日同球證扑野

大家HEA到完場

黃都冇

打交啦！

打交未

拉膠

打交

MMA💪🏻

想睇打交

等睇馬體會聊到拉莫斯紅撚左
之後決賽踢唔到

咁撚樣從後剷牌都無

入撚硬決賽嫁？

打交皇馬唔會輸比馬體會喎
打交啦

個前提已經係如果

做撚壞哂規矩

莫迪決賽出到?

Yes

RM 入一球先係真正MMA

又係差埋門個攻勢卡拉斯高

咁都唔食牌

黑哨蝗全面啟動

就黎開片

一到咁上下就禁掣過數

呢個球証仲同佢嘈

好撚好火
以為會屌到紅

GABI

祖有無決賽出唔到？唔清楚依家點計

Easy go
賤種痴撚線

球證都可能比人打

_____,_____

球證好明顯控唔到場

皇馬，犯規不食牌的球隊

輕輕鬆鬆又然R聯

貴族

隻抽未姐屌

馬些路真係好勁 除左啱啱個球

賤種成條左路隱左形

你一張 我一張 你一張你張你一張

就快

荷官

下體係茅 但班鍠唔係以為自己斯文呀

牙朗同賓周兩個今場成日企埋一齊

最後紅既係馬體會而出局既，施蒙尼實帶隊出黎打交

祖記球迷表示想睇打交

以為賓周打邊

睇黎最後比分2:1
下體冇氣

下體唔係賓周走之前入返粒就慘

咪一樣 Ramos Casemiro

我真心覺得佢會自己做第一個

Isco 個腳都可以黃啦

danilo仲要食左張黃

打交啦屌
唔打交叫咩四強

入波

完

2-1

廢馬一過三

溫豬去

佢根本唔廢

賓周

打交啦

呢球贏bin c馬

賓周痴左絈

on9出界wo

呢球賓周好波

3個都比賓周馬 出到

冇出

馬體會係咪入兩球都輸?

反正都輸，踢下卡斯美路啦

係 要入多三球

我個名 再見咁多位

賓周馬

係 要入3先贏

廢馬不嬲都係埋門學界級姐

咁可以早抖

咁都出到黎

頭廿分鐘 以為皇打緊假波
一換主場唔同曬

依球本身球界外球都係ON99送俾人

又話賓周馬廢

視覺問題 sor

咁都叫出我老母都係男人啦

反正出局，踢斷卡斯米路隻腳啦

一扭三

yes要5-1

有無諗過配眼鏡

根本兩邊都矛 班賤種係要扮哂無辜人唔笑狗都吠

仲有加速傳比自己

差好遠喎 驗眼啦

都話賓周馬勁嫁啦！

馬體瘋狂打鳩人

講失機C7都大把啦
根本係啲C朗狗鍾意貶低皇馬其他球員，啲唔睇波既人又信

好想見到卡米路受傷

牙朗加油

開片啦屌
冇交打叫咩四強

屌你老母馬體真係on9,開頭好地地個勢入2球，唔壓住個勢，又比皇馬入一球抵撚死屌你老母，抵鳩佢出局

應該有打架睇喇掛

今場留名坐底一張紅

領先2:0之後拖慢返踢返自己本身啲波，咁就玩完

浪費咗道勢

費托堅隱形
依家第一次見到佢

熱血到企位錯曬三個痴埋一舊做乜撚

佢真係好矛, 球證唔趕佢出場就由馬體會趕啦

下體目標：令對面主力紅一件冇得打決賽

開盤
放題路第一個紅

C朗撩交打

拉膠/加比

一直都打緊

支持王子打鳩賤種朗

個下輸左24號

摩迪今次決賽出唔出到

紅卡斯既基本上玩完

好撚好笑個三個比賓周過左仲頭(惡惡)

球十二碼廢托造架喎

紅1件定紅十字

加比做乜鳩咁燥，紅左比你入決賽你都出唔到啦on9屌你老母

唔想輸角球

球證偏幫鍠

暴力足球

球王串柒托利斯

屌你老母啦 下體會 粗暴到仆街 最憎呢D

姐係唔會玩完
卡斯會紅

蝗入夠3粒先好紅

十字難啲，仲有成個月

卡斯從後剷人連黃都無

鍠咪一鳩樣 唔屌埋？

頭15分鐘先係下體班波
之後又踢到首回合咁

廢托eq低

偏幫馬德里好明顯

兩邊都係啦

垃圾馬體自己攞黎衰

又真係幾暴力 同Casemiro有得fight

係wo

拳擊比賽屌對面暴力

好耐未見過下體咁粗暴

成隊馬體eq低到

踢波唔打交仲有咩好睇

屌你老母啦 賤種蝗 下下從後踢 最憎呢D

下體唔打爛仔波叫咩下體會

輸四次佛都有火啦

見到isco個頭就好想幫佢剪

球玉

唔好鳩啦兩隊咪一鳩樣

咪係，上場睇到訓著，半場訓左

馬體自己拎黎柒，入2球好地地

下半場希望更好睇

哈哈哈真係識波

輸比同一隊波四次，唔撚打柒班垃圾真係唔得啦

估下下半場幾時第一張紅

下體爛好正常

加比

仲要無牌
下下踢腳 唔中波 都無
黑哨鍠

條撚樣eq低到重話隊長

好耐無d粗暴足球睇下
講犯規一定係馬體多d
但係皇果邊係少牌既 卡米有球證保住

馬體會自己拎黎輸....企底線舉手包哂offside

咁benz今季又真係垃圾
不過有啲成日講到cr7 carry又係唔知做乜

可以比人控球64開

馬體會玩完
下半場玩武林大會算喇

不嬲都話下體目標要五球以上
唔信賤種入唔到波

仆街沙比狗又唔係度

其實皇馬果邊犯規都會食牌， 除左米路

你老尾，我真心覺得C朗唔撚掂，佢有咁多入球數據，都係得班隊友既靚助攻，當然佢射門把握力係唔錯。但除此以之外，根本冇野好J.

唔講以為馬體會好多張黃tim

百度仔係咁上下質素

阿朗咁夠膽串王子，王子當年英超完爆阿朗

死撚左佢算啦成隊下體會

個球證好on9,咁多下粗野既犯規，一張黃都無
D人去嘈幾句，就俾黃🤦🏿‍♂️

垃圾馬體放軟手腳

Yes
保方除左守龍都無咩好j

C朗打中鋒幾勁呀

下體要入多3粒

Thanks for sharing

入球多已經夠j la

火藥重番 咁先似打呲

睇狀態既姐

輸緊 搶波緊係急同熱血啦 波係咁踢 歐聯呀大佬 正常都暴燥啦

有冇咩link而家仲入到
條sop link唔知做乜鳩得返35%

前鋒把握力都唔重要？

重要關頭識入波已經夠啦，仲要下下入幾球

完美分析

李嘉誠除左有錢之外跟本同我無分別

首回合三球你瞓左?

應該買左今場皇馬贏

加比應該見對面隊長黃
自己都要黃 衝過去球證到

有無敵走位

係 offside都可以無視

強勁把握力

紐亞除咗守龍叫唔錯之外冇嘢好J

On9 gabi

呢個真 仲有無限offside

J舉手😄

得左thanks

link都唔識搵

等睇post:牙朗又對弱隊刷數據

咁守龍同把握力又唔同仔細程度

sopcast條link又上返去

希望佢刷到贏波

但成功帶球過人既畫面幾乎見唔到
好彩有細佬幫手前場carry 下。

利申:皇迷

Cr7係用黎入波嘛

非皇非馬 黑人問號????

全盛時期都係咁架啦
依家老左仲有咁多入波仲想點

要宜家既牙朗黎扭波過人根本係無謂

屌你條link臨開波先黎lag

以前C朗好J啲，而家老啦。
J細佬

最緊要係黃袍加身，點踢都得

好老實講句 如果前面唔夠把握力 你傳D波幾靚都冇用

細佬好撚勁

如果下體可以反cup

唔會 早d訓啦太太

Yes 佢定位係finisher ma

想睇卡斯美路幾時有牌

Good night

反咩cup 踢斷卡斯米路隻腳咪算

NEVER

出年都唔會有

除非佢拎把刀入場斬人

Ok

睇雲爺爺爭4好過啦

死左就會有神主牌

佢比人踢斷定佢踢斷人呀

同意

劇本會唔會係馬體下半場先入一球，皇馬再追一球。
臨完場皇馬再入一球呢

卡斯美路有牌>下體晉級

屌你要入多兩球

卡斯美路有牌=無牌

呀朗堅瘦左好多

On9 馬體

3球 4比4馬體輸作客入球

?

3球

跳水咩 轉身360

空翻

Isco咁都唔洗黃？

轉得靚 難道8分

屌我以為3:1 你講到

照舊啦，犯規就比左啦，然後沒有然後了

79kg

佩服佩服

其實有火藥味幾好睇呀

算係咁啦球證 會吹皇馬犯規

danilo好正
比個唔到腳既波仲要衝上去，辛苦曬中場包位

馬體會可唔可以做第二隊巴狗
3粒反cup呢🤔

得一個台比較實時
但條大陸雞係咁講野又唔關事又冇現場聲
屌

屌係喎 咁可以訓了

要球證幫幫手

要5：1喎
我等mma算

今場個球證鬆撚到 喂本唔想俾牌咁 係gabi個傻仔係咁lur住球證 球證覺得佢on9先食左張牌

伊斯高真心勁

加比對拉莫斯

完了吧

垃圾馬體自己主場都可以比人控球7成，死撚左佢啦

近年馬體會幾多次熱血輸比皇馬

個球痴腳到

咁呢班波又唔係打控球既

打人的

自己有波成日高波又長傳，益撚左對面,自己對波又唔係嘵唔猜得

王子

好想睇有表現嘅王子
場場見佢隱形真係唔好受

施蒙尼方面首先換入一個黑人，為黎緊既拳賽做好準備有

Easygo真心動，利記賣走古仔買佢都可以

岩哂利踢

我諗佢寧願留係度

On9 gabi估佢實紅 eq低到

球證尺度都幾一致睇黎想儲牌之後一次過炸

未必 利有前4的話 佢好似利記fans黎

要馬體踢控真係慘過食屎

小心雲爺爺

佢真係好撚廢

場波開始悶

2比0個段唔谷埋去
依家人蝗企穩晒好難谷

lead緊兩球有得谷唔到 比人入返粒 要追3粒先贏到 緊係謝哂皮啦

無人記得佢都踢緊

打陣地得啖笑

冇啦，谷唔返上去

原本差一粒 而家差三粒

皇馬條中場好撚勁

拿華斯是無辜的

navas上身

屌你一個伊斯高舞到班下體球員傻

丹尼路右路放題

咁都冇

比皇馬馬嬲搶球咁玩

神救

痴撚線

拿華斯

真係自己on9
贏到兩粒就睇定黎食

咁都唔入，馬體實謝曬皮

施蒙尼經常用鼓舞觀眾黎掩飾自己既緊張同不安

咁都唔入

痴線

睇定d就入啦

勁撚到

用拿祖踢閘仲好

完全唔明做乜鳩入二球之後收油

真心唔明點解咁短時間贏兩粒要縮，
唔係諗住鍠會淆底縮後死守呀嘛

心理學家

呢個情況都係求其頂架啦，邊有得諗咁多

30 分鐘後 變返首回合

真心on9

放題路d表現真係睇到打冷震

馬體好似謝謝地，無乜氣咁

好快2:2

我都覺

唔好話球員 球迷都灰

講真 上次歐決臨尾比皇馬追平佢都係咁

揮完手鼓舞觀眾之後就好緊張不安咁掩面

依d波通常中龍都入 點知navas咁撚勁

炸糊

丹尼路係特登放水俾拿華斯神救 目的係打沉對面士氣

仲投訴乜撚 offside左

Navas講真身價幾多

越左隻腳

佢下季冇得踢啦

皇馬眼中係0
有個咁既龍仲走去買龍

投訴平時皇馬唔會有offside

又買迪基亞？

幾乎肯定係

真心唔覺ddg勁過佢，係後生d

c朗 : 你真係唔識架喎

䊨波出局，good ending

平時兩個身位都唔越，今次一個腳位你吹我，無撚野呀

摩迪真係好勁

唔入都好撚靚

以為入左

得頭15分鐘好睇

堅持每年有啲轟動嘅交易，
理撚得疊唔疊位啱唔啱用，買咗先
明明 navas 由普通打到而家識飛咁，
都仲要買龍，on99

賓周馬食左春藥今日

正氣今場真係扭到傻左

牙賓上左身

又無莫拉達

有FD SEND張圖黎，有兩條加埋15萬既飛，好似話依家響哂救命鐘

十五分鐘，真係要巴塞式奇蹟先得

今場mvp 係賓周定isco

買左咩？

擔泥

屌你馬體運氣都無埋

下體，一條1.9 , 一條1.8X
應該拜緊神，好想燈死佢

睇住黎食

抵啦 依加入到都冇得追

啊朗睇得出真係老喇

和波都係走盤姐

馬體又上力喎好似

無啦 80分鐘

自己攞黎衰
利申：撐馬體

係差幾皮野咁解，中左就fatfat

買左幾錢

Morata 好撚慘

卡拉斯高真係on 99

轉左邊無用架屌，強攻右路啦

兩隊收哂火

鬼咩賓周美欺上身咁款

賓周今場表現夠光頭佬J兩三年

1.9 主 100,000
1.87 主 50,000
讓球平手盤

c朗依球都越位不如唔好踢啦

兩隊係咪夾埋架

come to ar la diu

下體會真係賤種既R聯御用私家雞黎

細路仲前過辛仔

平手盤有無得走？
利申：好少賭

比數和波咪會走盤

比啲掙扎啦屌

屌我喇屌我喇

明白，姐係+0／-0咁賭

好多水呀

就算係基奧特上身都會係正選

Yes 十五萬穩啦除非皇馬補時連入2球

出現了 莫仔

有啦，最後4分鐘

會不會走？

大雨到

呀朗

利記出手

c朗一心急就唔理隊波

嘩 朗咁都唔比 比左入硬

牙朗獨到

個天為馬體會流淚

紀錄要緊 級又晉左

係笑到出涙水咋

得2分鐘？

兩分鐘，玩完

Naves

Navas mvp

點攻都唔入
下半場又咁悶

好好氣氛

唔講以為馬體會贏緊

都無心機啦
運都

多謝支持

自己on9啫

我最期待既賽後格鬥大會呢？

Modric isco navas勁到

本身入多一粒就同人條件對等
自己2-0就縮
下體又唔撚係唔知自己D人腳底功夫屎
一縮就大撚把位

最失望係卡斯米路冇斷腳

navas下季會點

睇完今季navas
心諗買DDG做乜撚

同埋冇牌 真係好憎佢

其實都幾穩定
係唔靚仔，收少筆代言

冇黃咩？

痴鳩線
人地係皇坐後備都唔撚過去利狗
唔知醜

冇

利，不了

isco真係世界級
型撚到小白咁

不嬲佢都係公認小白接班人

反正bale都傷到踢唔到
比佢長打正選好過啦

巴塞應該會買

講緊國家隊姐
You地成日唔出Isco

成隊皇馬都有不准加入巴塞條款

總算有驚無險晉左級了

賤種真係好難服侍 入佢地即討又話爆閘
自己開個即討又要夾硬屈鳩我中立區
講到明不嬲唔用中立呢兩個字
睇場波都要問過佢地

非皇非馬唔係中立係咩 呢個好笑
疤區 ？係咪度緊決賽出咩人？

調反轉佢地又係叫中立區
贏輸都9up

疤開中立區扮中立

同賤種蝗講人話

冇可能全場90分鐘都踢壓逼架

反皇or反馬？
正因爲咁先唔用中立二字

直接叫疤狗區咪得

非皇非馬就係中立
搞清楚啲邏輯先啦戇鳩仔

開個post都要入紙比賤種蝗申請先

是撚但啦
疤狗區又好中立區又好
有乜好嘈

討論姐 又唔洗屌

叫咩中立區 索性叫反皇區 真係好偽君子

就好似我留個言都要比疤狗批准一樣

小學雞logic

介紹個醫生你驗眼啦 撚有講過中立

哇 你講人就得人講你就唔得
果然係biggay

你咪留囉
有撚人好似賤種蝗咁戇鳩連講句野都要等批準

屌埋你呀成日quote啲我block左既戇鳩

當年摩迪決賽論咪就係你堆傻閪皇狗講嫁囉

呢個巴迷好理性

We did it

咁真係中立嗰啲又label人？ 叫反rm就真係偽君子啦
非皇非馬咪可以包哂

屌奶星心諗有冇咁多波講 原來係到講廢話

唔好再起賤種底啦

哎呀 由得個post 沉咪算 場波都完左

諗緊決賽出咩人

係咪唔記得轉ac？ same la Biggay
幾時同我申請

好地地傾下計 又爆哂粗咁燥做乜

場場都嘈中立兩個字

又話當年？ 打個j先？

明明祖摩個中立區好和平

又係咁

都唔知嘈乜

因為祖係得意甲果班反

你咪睇下邊個賤種嘈起先

屌下都唔得上babycondom啦

利申 積緊口德換易潔鑊

申請屌你老母得唔得
會比番20蚊家用

唔好咁啦屌 人地話緊當年架屌
你做乜鳩啊

拉莫斯同big基口水戰估唔到lihkg都有得睇

由球場到twitter到lihkg

無啦啦都可以有罵戰

乜而家d疤迷咁低質既 唔夠人拗就想屌人老母

笑撚死

原來賤種唔止moon連登啲狗竇post
連facebook page都moon埋
何苦呢陰公 唔辛苦嫁咩

唔知pk 同拉膠真人是咪都係咁

國家隊

唔雙重標準就唔叫皇狗啦

係國家隊又冇乜野

當然唔叫皇狗

叫開賤種蝗

你啲手足好鍾意嘈，好似要全世界就哂佢地咁

哇屌 大佬出現
幾時理性分析

屌奶星吹雞

下次記得入紙申請

開個非皇非馬講下波又唔得
自己個區講波又要俾你地爆閘
真係全世界你地玩撚哂

就好似biggay 一樣 叫狗都侮辱左狗

係咪有卡斯拿斯 所以冇乜野

係咪要申請不反對通知書？得吾皇批準先俾講波

等緊你出post玩轉全世界啊

你知你地侮辱左狗就好啦
難得肯認

你叫我又點諗到仲有人加入戰場

叫開賤種蝗
因為真係死賤種黎

又要討論呢個問題？ 咁我係咪要你班疤批准我入黎留言

然左先敢爆入黎咋
一開波嚇到瀨左屎去左洗褲

屌奶星人班馬

Biggay敗陣緊係要吹雞班下馬 壯下疤狗膽

傾波你吠乜撚野中唔中立區呀屌你老母

屌，兩邊都收聲啦，又唔係抽水又唔係傾波都好嘈呢d小問題

唔知會唔會爆post

佢知自己叫狗係侮辱左狗
連賤種都認了 良心賤種黎嫁依隻

佢地攰就會去訓架啦我諗

拉番你隻賤種狗入籠啦

一開波
一開波疤狗比蛆入兩球緊係嚇到屎都瀨啦

你都收收皮先啦

你地個邊啲牲口成日爆閘呀
懂不懂規矩嫁

怪錯了賤種

唔比人討論啊屌你老母？而家係咪問下要得你同意啊屌你老母

又要提人老母做乜9 連登啲質素真係越黎越差

唔係你隻賤種狗無啦啦吠人開咩？立區
撚有人咁得閒同隻狗嘈咩

班賤種咁都有得嘈

個場我矛睇牙 難為你捱眼訓

呢個就好笑 講緊biggay個個都好似自動skip左個字咁 共剷黨？ 自動屏蔽？

講撚到好似中立區唔比反皇一樣咁撚霸道

唔係咁多🐶吠 都唔知咁多屌奶星人睇波捧場

而家科技好先進有得睇playback 你估我係你咩 捱眼訓

全世界都要撐蝗啦

咁樣仲叫唔叫中立

好似反皇區扮中立區

你點睇碧基關我撚事？
你自己都覺得自己賤種個下先過癮呀Ching

波都然左 理撚得你 喂你做乜係到 牙gap岩岩又柒

佢無話係中立區喎

無話唔比 你大大隻字寫住反皇非馬 邊會入黎笑 最搞笑係入到黎 大部分疤狗圍威喂 呢個真係好笑

你地自己有個區傾呢度又關你地咩事呀

就好似你覺得自己係蘇狗隻狗乸咁？

我g持下體都唔得
我聽日放假 咁我岩岩睇波仲叫唔叫捱眼訓？

人地標題無講過中立區

咪臭系
惡撚到呢班賤種

仲有 我講緊biggay 我理得你點睇我點睇碧基 我重點係我講緊疤狗
屌 真係無文化

入黎睇你隻賤種蝗出醜呀嘛

放假唔可以捱眼訓？ 是日笑話

身為疤話支持下體咁偽君子都講得出 u win

喔
係咩
咁疤諗好決賽出咩未？

你自己標籤做中立區先喎
而家又話唔係中立

支持下體好過支持賤種蝗啦

個龍門擺係魯營啊

我意思係中立區都可以反皇啦
呢度叫咩區呀要唔要解釋比你聽

非皇 非馬呀

唔夠講發惡要侮辱人啦
我我從來冇講過so9係狗又何來認自己係狗乸
唔同你講碧基係狗之餘認埋自己係賤種
唔淨止我地咁嗌你嫁 你自己都認埋

自己圍爐咪算又要係狗欄出黎咬人

嘈下嘈下已經唔知嘈緊乜 不如你地幾個早d訓啦

of course la 疤狗都無得出四強
如果唔係我睇緊疤菜啦 洗睇你下體咩

全世界都要支持蝗架

我屌你老母 你講緊乜撚野啊老母

自己係個狗竇圍爐咪算又要周圍咬人

標題無問題
紅字就有問題啦
中立區但係反皇

可唔可以兩邊都唔支持

Of course la 如果我疤菜四強出到洗睇你辣殺下體咩

返你馬Post R心水啊 on9仔

講侮辱點及你隻狗乸

中立區都可以有人反皇啦
屌 你明唔明

下又要入紙呀？

我r心水

有賤種蝗既留言就有罵戰

依句你地都岩用

嬲啦

我建議你睇睇咩叫中立先
個標題完全無問題
係你個回覆自打嘴巴

你幾時有見過中立國要起兵打其他人？

阿維都落場 我:走先

....
我講緊即使係中立區 都可以有人反皇
亦都唔到你地管 痴撚完未

嬲得過你班疤狗要睇我皇入決賽？

係你隻狗出現前邊個反緊蝗?

係你隻狗出現之前我有打咁多野？

賤種個名眾所鳩知嫁喎
乜淨係針對我疤呀

所以源頭咪係你隻死賤種狗囉
叫你老母拖番你入籠啦
仲係度九唔撚搭八

明明場波踢緊個陣
個post都有人j拿華斯同easygo
係都要爆入黎撩交嗌
係咪被害妄想呀

開波前兩星期要交定表格申請開post架啦
賤種狗，而家申請決賽開反蝗post趕唔趕得切，巴狗一定會捱眼訓睇蝗拎亞軍架

眼訓死去你老母西度訓下先啦
問下又唔比 串下你決賽出咩陣容又唔比
去搵媽咪呵返啦

希古恩靚波咪一齊j
屌自己帶撚住成見睇人post又要咬人

隻賤種狗見無人支持蝗嬲嬲豬

G持邊隊又要入紙
睇冇自己愛隊既波都要入紙
討論都要入紙

講真 有唔少巴打入黎討論都唔知係咩球迷黎 當中有反疤 但如果係比賽個兩隊嘅球迷 就應該係返佢地自己即討傾會開心啲

比拉莫斯睇下先，希望各位蝗回應下

[中立區] 祖雲達斯 vs 巴塞隆拿

#8

[中立區]推到完場 巴塞隆拿 vs 巴黎聖日耳門

#29

既然你話唔係中立區咁就無野好嘈

反正賤種咁厚臉皮不如以其人之道還其人之身

將成個討論直接搬去賤種狗竇

FYI

隻智障狗成條傻西咁入黎搵交嘈
撚會理你咩
而家佢連覆緊既野都九唔撚搭八咁

呢家係你啲狗係度嘈呀，你拉返佢地入狗籠咪唔駛嘈囉

贏撚埋歐冠仲惡呀

是咪你d阿狗手足黎

不如你打埋你d理性分析再出黎
我實比正皮你

啱啱瞓醒，睇番成個post咩人都有，有人抽蝗水，有人抽下體水，又有人吹奏isco同拿華斯，請問點樣係反蝗post

事實上係隻狗入黎嘈話中立區問題之前
無一個人係屌緊蝗架喎
咁仲算唔算反?
人地留言話下體踢得差都唔比?

人地疤狗的確係非皇非馬，佢地中意可以叫曬兩邊斷腳喎 場波都完左仲有乜好嘈

BTW，西班牙國家隊不嬲都係big gay同拉膠輪住爆

呢個問答上面答左你 唔識字定又自動skip?

下體阿狗加反巴混種

真係以事論事姐
上場我疤對皇我夠好佩服佢地打反擊快過閃電
好彩冇講出黎 理性討個論都比佢地咬

蝗話係就係，以後批評我皇之前要申請不反對通知書呀知無？

都話你九唔撚搭八 又點睇得明?
呢樣野上面答左你 唔識字定又自動skip?

屌你 你篇詳細分析文啊
有未啊

比狗咬唔通你又咬返隻狗咩
文明人黎嫁嘛我地

仲要呢個po己經冇單方面反皇 咁都有得咬 我服撚左

你搞清楚邊個嘈先
你可以睇返全部留言，有唔少巴迷直頭讚摩迪easygoal好波添啦